速龍班垃圾已經顛左

出黎發覺旺角班人走哂 谷住度氣鬧記者 周街是但捉路過街坊交差

見到佢地谷住射唔出就好爽

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

都捉左人啊

佢地亂捉人, 有機會捉倒中立/港豬, 甚至藍屍

捉d路過既人又告唔到,搞到神憎鬼厭
星期一大把人罷工

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

屌 岩岩睇now定有線 灰線比速狗打個個 鏡頭影到1秒佢隻手「雨」曬 痴撚線 下一秒專登轉佢個人唔比鏡頭影到 MTR站前個位灰衫定白衫
未知咩人冇睇到之前

有個呀叔係出口旁邊食花生 比畜龍禁係地搜身

完全癡撚線！！！！！

如果係藍屍就好啦

原來今時今日做差佬都要好似Sales要跑數咁折墜

打撚左個食完飯街坊呀屌你老母

班撚樣見人就捉
旺角要人啊

超誇張 D街坊完全係路過....
無口罩

屌你老母假期出黎啲旺區食宵夜都唔撚比 痴撚線

嬲撚到爆

又拉幾個

唉 笑唔出
你諗下班街坊
真係好撚無辜
隔離post話有人喺地鐵站一出嚟就俾畜狗追

求撚其捉街坊

個女人係咁講飲完湯出黎咋

旺角仲有咩人 隨便捉?

擺明街坊

戒嚴囉你老味

Full gear 又要蒙面, 咁撚熱碌鳩同個閪一定勁臭

跟本其實已經宵禁緊

如果岩岩是但拉都比人告就真係陰9公

旺角有冇街坊
點解班仆街 可以亂咁拉人

係 見人就捉 上面所講咁有幾個人飲完湯 畜龍是但捉走左個

真心希望捉返d 五毛！！

香港警察 社會垃圾

班狗唔識be water

捉撚左個韓國人

橙色袋哥哥好無辜

好波
泡菜出名小氣

外交風波

一堆畜牲會周圍亂咬人其實好合理

抵佢地d仔女俾人排擠

下?姐係太子無哂示威者,但係捉果D係路人?

韓國遊客都捉埋, 係咪癲撚左

提升到國際層面

得10萬蚊加班費 要瘋狂加班

上帝要你滅亡…

到依加都唔明點解無上帝之手拉佢入人群

你肯定告唔到？
用常理推斷依家嘅港共政權？
七警有晒片都上訴成功
唔好咁樂觀真係

草木皆兵
笑死

推

又助攻8月5大罷工

正呀！仲有聽日

玩到班仆街崩潰

入埋7仔逗金毛佬

送頭？

呢單咩料
個阿叔當住班黑警面前CALL 馬打人喎

push

mk佬不停屌老母
班黑警粒哂水咁

你又知個電話有打通

睇嚟大家明白咗be water既精膸

班戇鳩仔走咗幾場 連一個人都打唔到 仲要區區都屌佢老母

策略正確

痴撚線

成班蒙面打劫
正義之師?

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

聽講不嬲都要，牛肉乾都要交數

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

正黑警犬

有幾出奇，唔使交數咪個個可以Hea做

好明顯
次次散哂捉街人黎打
白色恐怖

阻人做生意 可恥

班速狗咁鍾意打人，返上去打公安囉
垃鳩圾

垃圾畜生小隊真係狗黎四圍咬

條仔後頸腫撚曬
CLS

點只得速龍癲
係成班黑警都癲
成班失晒控！
話保護市民個啲難廳過粗口阿屌你死黑警

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,
請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?
推上熱門召喚韓農18掌

我地又多個呀叔做戰友

梗係谷住啦
前晚係馬鞍山意氣風發話旺角見
點知旺角有打唔到人

d人比佢地亂拉又打到傷曬，之前有冇案例成功告到班狗

畜龍 真係 好似有 燥狂症
比佢地捉到 會唔會比佢地打死

Sorry 㯲錯制

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

佢哋9點至12點都已經捉咗好多，咁都唔夠數？屌佢老母咩...

不嬲都知
打飛機打到一半谷住出唔到最傷

不過一講又比人屌冷氣軍師

痴撚線
個男人算好老脾

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

係咪無ot錢？